[TVB] 跳躍生命線 討論區 (16)

雄姐

推

雄姐死左場戲點做呀

救左個呀婆就爽手扔左張床啦
推埋個書櫃落街跳番黎都得啦
不過講咩都無用啦

開始覺得有啲爛尾feel

愛姐又死 雄姐又死 唉 開始無眼睇 🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻

結局到Kelly中招?

屌編劇老母 玩到咁撚大

點解要講明 擁33C上圍的張曦雯（Kelly）為

同劇情有咩關係

唔L係掛！？連Kelly都...

唔禁入去 驚劇透

啱啱再睇第二次呢集
好撚慘 點解要整死雄姐
「咁多位手足 我落更先啦 good day」
喊撚左

張1分圖好靚
如果頭先有玩又執幾十點

呢張宣傳相執到何廣沛成個傻強咁既樣

如果睇宣傳相 唔會想睇落去

以為雄姐死呢幕會好似司徒拔咁煽情，點知由開始救人個配樂都已經好怪，到certify都係輕輕用新聞帶過，哂左喎.........

走啊走啊 走到哪兒了
那條回家的路已遠去了

Good day..

宜家先睇 好想喊

啱啱睇完 今集喊死 雄姐啊

衝動傑可以合理盡情爆
仲要自己話同佢換位先搞成咁 應該會自責
全劇最合理激動位反而冇咩野 輕輕帶過

似阿鬼多啲

一集爆一個post

而家話佢做耐左救護，個人無以前咁衝動呀麻

呢個位自責係最正常，就算話做左一年救護冷靜左，咁始終佢同老友嘅死有好大關連，唔應該咁冷靜，好似死左個識嘅人，而唔係自己害死個巴打咁。

首片尾曲都幾好聽

死得好快

喊，喊爆
啲眼淚自己跌落黎

"降魔的"入面，冇一個係HAPPY ENDlNG，希望呢套唔係……

睇方以文
編審話呢套近"刀下留人"多於"降魔的"

跳掣生命線
BTW，雄姐個老母生咗五個女先有一個仔，估唔到就噉死咗
睇嚟雄姐老母臨老又要追返個仔先得喇

雄姐話佢老豆死左好耐
伯母加油

雄姐咁都要死

只怕不夠時間看你的黑髮 變成白髮
呢句真係好催淚
雄姐啊

好有旁白FeeI

兄弟

屌嚇死 以為冇得睇救護

借人氣sell新劇

大小組出現了

陳瑩真係正宗閪面港女

懷念雄姐

點解有大小姐

雄姐家姐

在哥成日都惹是非

好想斬佢手

做救護員都比人劈
不考了

在哥拔槍

D殺手屎到...

有條友羅支木過黎叫你走，你三條友真係走架喎

俾人劈都仲繼續返工

又要睇佢玩自閉玩半集

唔等6號

咪係，明明自己揸刀

屌你老味香港啲劇節奏真係快撚到
幾分鐘死人斬人講到第晚宵夜直落

六號仲好戲過何廣沛

呢個真

呢套劇好多發揮位俾佢地上
但啲演員唔夠班攞晒分

唔知有無睇錯
好似高人識佢地

仁哥大佬d靚

幾分鐘生仔都夠時間啦

唔係安全鞋既咩?

成班救護收工會著裇衫？

6號仲好戲過衝動王

六號好戲

雀仔都死埋

跳脫到on9
啱啱死完兄弟
轉頭笑笑口問你喂一齊宵夜啦我請
都唔撚make sense

6號d戲ok喎

的確係6號呢個位揪心啲

何生啲戲真係好屎 完全無feel
陸浩都到肉過佢

支持棒六號上位 咁型

TB係咪又準備出現

唔知仲以為自己睇緊愛回家

大隻豪好戲左

雀bb

比人斬完 唔洗食野?

想大家忘記哀痛...

唔想佢諗埋一邊呀

呢劑喊戲有心酸的感覺

係咪唔夠錢整cg咋

呢段野

果陣佢做太監啲人唔係好中意架咩

羅樂林呢度整喊我

羅樂林唔洗死

食緊飯講d咁heavy既野

羅樂琳就咁講野，都好戲過呀何生

六號呢段野都仲有戲

忍唔住留名
講得好好

其他位冇喊
反而羅樂林呢段有眼濕濕

羅樂林把聲都好聽

羅樂林講得幾好

呢個一定架啦

唔好冀望傷痛會過去

或者係嘅
但我係何廣沛聽到呢啲我會一巴煎落在哥度

馬撚仁終於出現
死咗個手足wo

拎老戲骨同何廣沛比

四個D戲
雄姐 > 陸號 >>> 何廣沛 >>>> 馬子仁

黑氣石黎

熱到出曬汗

佢哋出哂汗

好撚煩

大佬閪返細佬轉頭

馬子仁隻眼好似撐唔大咁

一個死咗十次嘅人安慰人

對眼有戲
痴線真係好撚勁

咁你跳落去啦

咁自責,跳落去啦

真
酒醒過後都係要面對

又怪自已調位

咁激動做乜 擺明係你害死佢啦呀傑仔

d戲好屎

呢個就係有花同無花嘅分別

呢場戲兩個都唔掂啦

立即

衝動沛d戲想點

好尷尬

d對白

鬥戲屎

意外？無情？
啲表情十足十劉馬車

完全唔係卓義個皮

馬子仁好型

睇到尷尬

如果唔掉位會點

好撚慘呀

兩兄弟d演技都好令人出戲

個激動樣成個劉馬車咁

講野d tone好似就斷氣咁

佢仲要夾硬撳低自己把聲做戲

全套戲最屎戲一定係羅天宇

仲屎過馬子仁

都估到佢會自責
何天沛個角色點解可以寫到咁on9

馬撚仁呢種安慰既說話加語氣
聽完應該會仲燥

兩個都唔洗死 因為捉住窗花

馬子仁係咪冷血㗎
羅蘭係咁，雄姐係咁

啲對白好唔掂

有無羅樂林講個段嘅圖？

何廣沛啲演技

問過何廣沛未

唔好爭
負負得正
好事落嘅

feel到佢好用力 但over得好緊要

其實劇本係okay架⋯ 但D演員 哎

完全係反面教材啦

何生同Ali一樣一激動就會fing頭,好似以為越fing就越好戲咁

何廣沛啲戲有種中學生做Drama 仲要屎戲既感覺覺
真係好核突

兩張圖完成一場戲

好唔鍾意何廣沛講嘢個tone

吳卓曦真係好戲

岩岩想講佢似劉馬車

但認真咁講，如果係我，都會覺得係我害死個兄弟

啱啱我以為羅天宇想嘴何廣沛
做戲望人個嘴

屌你啲好戲就20~30集就大結局，啲垃圾蝗戲就播成百幾二百集

6號頭先流馬尿果幕
仲好過佢兩個講幾十句對白

真係好似
遲啲劉馬車就會自稱天水圍何廣沛

鬥頹

何廣沛起緊有少少表情 語氣都有變
屌你老母羅天宇做咗咁多年戲都唔進步 廢柴

佢任何時候都好嬲打

證明衝動撚角色唔係咁易carry

又高音又無氣

個地板開始裂，傑仔唔嘗試拖佢入黎都會跌落去

馬子仁係冇表情
點都好過何廣沛做作chok聲

但係何廣沛真係好靚仔
靚仔大晒

如果你係佢
發生咗咁嘅事
你連自責嘅感覺都冇的話
你冇人性

唔掉位以傑仔體力加衝動撚性格
應該唔會死

沖入去搵個巢 跟住哭到仆街

情願衝動沛死都唔想雄姐死

係，聽到好唔舒服，咬宇又唔清

咁劉馬車都大晒啦

Hea底

兩個啲內心戲都唔掂

就係呢種 成日以為佢仲做緊太監

真係唔知佢chok聲做乜撚

點解d對白咁老套😂😂如果我有時光機 我好撚想返返去以前 我dse作文都唔用啦

頭先羅樂林好好戲

郭子豪同何廣沛合作過親親我好媽，何真係冇進步過

衝動撚chok聲 好柒

佢喺無線唔係要做戲 係要做食家

要求過調位，覺得自己害死雄姐好合理

同埋佢揸自己個心口果度好似當年我屋企死人果陣咁痛

tvb差吳卓羲一個視帝

唔chok都冇咁難頂
依家真係想轉佢台

何廣沛做律政狂人跟智叔方中蛇做戲都就竟然學唔到野

一邊就懶激動 一邊就讀稿
食屎啦羅天宇

fing頭演技法

kk

何廣沛一講嘢個嘴就好似唔係佢咁，同塊面有好大唔協調感

有個買眼仔呢

問過澤囝未

佢個角色咁撚煩咁婆媽 我都想佢地無調到位

4

祝福聲想你都聽到

呢個我都覺 究竟正常發聲有幾難

屌 講錯左魯賓遜做羅賓漢比老母恥笑

拍緊飛虎2

好懷念鍾文立d戲

好慘 講左佢哋心裏面條剌

四眼仔呢?

唔通有留相

估唔到佢咁快起程

乞兒都咁大間影樓

Kk好似小朋友

就有啦 我覺得issac仲正

睇左劇透，之後佢會有story

明顯係以前風光過啦

何廣沛係咪要keep住呢個閪面到結局

TB好似無去浩園

啷下啷下

做乞兒係佢興趣

唔想再見到TB

播咗啦咩

唱完首輓歌就無然後了

佢之後會講到同ali有關嘅事

大家都係演衝動角色 但係個效果差好遠

做救護做到死無試過啦

我預告唔覺有

以後變咗擦鞋沛

收皮啦 何廣沛 垃撚圾

出道keep到宜家,所以呢套之後仲會keep

以前覺得佢地啲戲已經算拍劇應有表現
依家？

何生唔好咁懶激動咁講野 靜靜地用表情表達都ok 嘅
但係羅天宇真係無表情無演技囉

頭先影樓有張黃黃地色既女人相
驟眼睇有啲似藍潔瑛

d動作成個太監咁

兩嚿屎 唔好爭

咁佢真係小李子

果陣最多都係話佢煩膠d姐

有眼淚

我都覺

正宗擦鞋仔

你係米奇老鼠?

好想喊 雄姐啊

六號做戲真係進步左

幾日都咁行出黎影唔驚被人斬手咩

六號啲戲真係好好多

點玩法之前

仆街 六號眼濕濕
有啲心痛

睇呢集搞到諗起維猜

衝動沛可唔可以咁樣磨擦磨到大結局

佢啲內心戲

彭鏗icon

有奔雷手保護

老豆個icon

喊到底褲都濕埋啊屌

磨鞋

仲未曾太監陰影走出

民國復興講飛行隊就諗起維差

1秒打完 快過語音

服侍老爺

成局d鞋比佢刷晒

都係

冇比較冇傷害，演技呢啲嘢真係不進則退

求奇

廢老同後生妹扑野

av情節

伯公坳

終於著長褲

應該係呢幾日啲洗版式報導睇到上上底腦

老爺食新抱

裘叔副眼鏡猥瑣到

gvg-乜乜乜

未來老爺唔好呀

唔該哂你

呀moon正

屌頭先果下好似叫完鴨咁

正 好波

係

你上唔上我屋企食蘋果啊？

燒衣紙

老豆好似出完火咁

睇黎又火燭

電視又播過期港甲

做完去沖涼

屌你又播n件前港甲 舊旺角大球場

衝動個icon

牙moon發姣樣

未開始打字已經send左出去

呢幕阿moon靚返啲

點解連讀whatsapp都係閪聲

就算唔開心都要溝女

都諗起tom cruise

而家係播舊㕵角場港甲波

應該係隔離有人走左生忌...之類，再搵音樂情人拉關連

求求其其當觀眾傻仔

我諗唔少人寧願死嘅係傑仔

同救護女做愛感覺係點

兄弟一睇就知典型cctvb吹到大冇貨賣嗰啲

kelly呢

可以加返個閪面emoji

目測台慶劇呢套最伏

膠劇味濃
大製作 吹到去咩英國法國取景果d通常都垃圾

死都唔出腳趾

唔好咁快出場

睇六號睇到好心up

陳瀅露咗好多次

咩香港影子政府
冇咁大個頭唔好吹咁大頂帽啦

成日話紅魔對車仔
點知又播港甲

玩超能力 唔睇好

黑白相

去英國拍作反呀tvb

屌你老母成半集都係冇推進 無限自責

陳瀅未亡人look

巨輪版同盟

我第時葬禮有咁多人黎就好

你對未撚擦過wor

是但買套劇返黎都屌打上面全部劇

想喊

未亡人

呢度都要救護出動就變神劇了

好衛斯理feel

等睇陰謀誠

對上一次見係出班
今次見就係兄弟出殯

王浩信搶左個視帝返黎係時候要還
依家開始係咁拍啲爛劇

光頭呢個幾好戲

最左個個d戲好好笑

透手臂咁淫

雄姐冇其他friend

唔好close up光頭佬得唔得，我覺得自己好似俾人侵犯緊咁

子誠呢

聽講同降魔的同一個監製
金剛小儀死又係咁 係要拍到爛拍到冇feel為止

尿震威由頭到尾都斷鳩估

雄姐係咪耶撚

無屋企人搞

我阿媽問 佢五個家姐呢搞喪禮

癡線 忍唔住啦

笑左

好想喊

一齊玩骰/格劍

5個家姐呢

你女朋友都無雄姐咁細心

終於有鄭子誠

音樂情人

你講得好好笑

現實阿sir會唔會黎

子誠出現了

馬明心諗
我拍咗咁多爛片又唔好見我有視帝

如果現實見到兄弟係咁
我都唔知自己種心種會係點

刑sir

子誠

陰謀情人終於出場

呢幕好慘呀 催淚

呀sir

鄭子誠

今集俾返鄭子誠講讀白未

仲記得個number

最右個個人d戲好好笑，成日隻眼向上扮想喊

希望有

陰謀誠戲份太少

好似山口組咁

依套戲係真人真事?

唔係同一間局

今生今世 永生永世

點會

大小姐

有陰謀

Kc!

人生=份工
冇其他野㗎喇

pupil 黎做乜

屌燈撚左

雄姐未屌嘅TB 我地都幫佢 埋

處長都黎，你話呢

在哥條tie爛仔咁嘅

分分鐘班大sir都未試過有手足殉職

鄭子誠出3分鐘已經壓曬場

大小姐笑住出場既

明白未

陰謀誠今次有咩陰謀

千秋萬世？

tb呢個look幾正

雄姐天主教徒？

而家入去棺材搓返醒雄姐 即變神劇

死撚開啦TB

有種古裝對白感覺

大小姐強顏歡笑

tb

男人婆破壞晒個氣氛

大家姐個樣

一陣個大律師都響度

想聽下經

應該睇埋呢集就唔駛再見到個死tb

馬神橋晒手咁串

想咸

鄭子誠唔奸笑既?

歷史上有救護因工殉職 用左紀律部隊喪禮
今次無線唔跟足

馬神條呔

吹D打

大吉利事

無間道

好似唯唯

d打佬

屌真係忍唔撚到

D綠葉俾晒戲囉

死tb 劏豬凳

威龍百貨啲人喺晒度

馬神著老西好撚型

吹得幾好聽

佢都好似好多年無做奸角

呀moon對鞋

一間局5隊人

何廣沛又嚟

老實講今次死人用既篇幅都算長
平時d劇求其用一節交代完又回復正常

同一TEMA D 更一樣架(最少呢套戲係咁)

Gladys黑氣石

次次聽呢個變奏版明日恩典都有另一種感覺

令我諗起梁朝偉

做咩睇唔到

消防頂住先

諗住有爆旋陀螺睇

一嗌收工果下

落更啦,收工啦

5個女都要死個孻仔 慘

D女喊到豬頭咁

落乜鳩野更

雄姐d家姐好好戲

真既話
處長應該會到，兄弟係著制服？

仲有nikita嘅Dr. Annie Mo

以為佢又搭小巴見到雄姐

咪

喊到底褲都濕埋 係咪正常?

雄姐 落陰間啦

D 家姐好戲到

打丁唔洗手

好認真

何廣沛做公公個套已經係啦

佢真係好正，做呢個角色做得好稱職

未落更就死撚左
唔通叫佢番工咩

習種到

綠葉得半秒都俾足戲
啲主角

仲以為馬德鍾死

多謝cap圖,啱先正想講,條女似偷笑緊咁

樹你又識

如果咁拍真係催淚

在哥好似成日都撞到人

馬神都係咁霸氣

卓家傑一認真就特別差d 戲

男人老狗

馬神係咪已經唔記得佢粒鑽石係傑仔架車唔見
以家friend左都唔問

要返工 不了

壓埸仲壓得好過馬德鐘

馬德鐘樹根

我都以為係 每一個係佢身邊死既佢坐小巴都會見到

呢段戲

又高又大隻,著老西係好睇既...

落更啦

竟然有真雀仔

啲家姐超好戲
加埋嗰句「落更啦」
喊咗

用一次殉職講左好大堆道理
慰藉到好多人
表達得又唔老套 唔係一味苦苦鬧鬧

全集講道理

係魯賓迅到，後幾集交代

唔知點解有d感動

siu4

a may sing grace

是鳩但啦 有張㬢雯屌仲鬼記得個死鬼老婆咩

淫腳

Cap圖呢

好想安慰二家姐

大龍生 大小姐 Kc
仲有乜水

個個睇化晒

衝動撚至少做太監交到戲，馬撚仁

無咩好 挑剔

會

同馬德鐘傾計果陣以為又會碌幾個西瓜落黎

用陳瀅個隻頂住先啦

美劇十分鐘搞掂

我意思係呢段劇情老土阿，唔好驚死屌唔切啦

降魔巴

Rebecca

死鬼老婆既野都唔記得

Rebecca 飛立同學嘅媽媽 仲有dr Annie mo

其實馬德鐘點同何廣沛對劇

嫲嫲唔會阻止你揸兩個碌㗎喇

頸叔定雄姐sad d

陳豪個廣告條女乜水
咁撚樣衰既

執雀巢嗰幕真係幾好

仲要又大隻又型
點解唔係佢做何廣沛個位

頸叔
不過雄姐5個家姐先追到佢好似好撚慘

頸叔啦，火場突變出意外死得合理d，雄姐無啦啦做到自己跣落個窿

嫲嫲心諗我都就死
你出事都冇所謂

陳瑩做得好

頸叔

陳瑩d戲屎撚到

陳瀅讀對白咁既

羅蘭飛車

我想講陳瀅d戲都好屎
又要羅蘭姐carry

羅蘭姐飛車 好難想像

夠靚 算啦

陳瀅好正

車神羅蘭

陳瀯:做咩又咁講啊 唔咁講架喇

橙不忍島

都話羅蘭揸電單車出事架啦

頭文字

見到羅蘭就諗起任何仁

幾條女佢做得最好 又靚

成家食完飯就去飛車

靚仔大哂

頸叔死 成間局勁down,
雄姐死 除左傑仔同六號 其他人好似wfc咁

左手 右手

聽到我笑撚咗出黎

成個家族都鍾意電單車

著老西 飛車

睇陳瑩做戲好尷尬

羅蘭飛車 搞笑

讀對白

仲識CPR

一個老鬼 一個新入黎一年
熟既程度都唔同既

好難發揮其實

唔好比佢停

做富豪雞算啦

係羅蘭姐太好戲

降魔的2 用電單車有得諗

大小姐喊得好淒涼

今晚咩事呀屌

羅蘭姐仲有幾多集....

班後生係得moon同6號比較好戲，其他真係

呀祐我唔想死呀

中暑 不如拿去河邊。。。

咁我開你門囉

似恥笑多啲

屌 呢段又係好好喊
羅蘭姐

衛蘭都話啊 羅蘭...

好煩

喊足全集

食羅蘭波餅

陳瀅呢幕唔差喎

食左陳淫

今晚好多喊嘅劇情

陳瀅要人carry啫，啲戲都有進步既

wa屌你個氣氛跳得咁快既

點解今集要咁催淚

屌

羅蘭

慢到

咁樣攬

入門口嗰陣虐心啲
強顏歡笑

羅蘭車飛車 大笑左

如果呢下炒左精彩

羅蘭好波

cls

之後炒車拋左羅蘭出車

反高潮

飛車

反差大到

頸叔都記得

何廣沛變得咁快既

如果呢到炒車即刻變神作

羅蘭後生係咪賽跑冠軍

有名你叫

依家變咗攬陳螢

羅蘭：有心跳先覺得活著

老閪殼又懶9叻

右2好似幾hea下 未出糧比佢

我地覺得陳瀅好戲嘅moment係因為佢做返自己d resting butch face，做真實自己

熊本熊

熊本熊部長

成班大男人望住個濕鳩盒好撚on9

逼啲細捐

咁都計？唔係話救人先計咩

Jm9

扣你五十蚊!

雄姐：屌 啲錢我都用唔到

加埋揸心口先好睇

後面有替身

又話退休會發達
入左成年先900蚊

頂

用左幾多budget買熊本熊licence

烈1嗰集最尾成班兄弟救完行返出嚟個樣 仲要有配樂配SENS首wish，sad到喊

話唔定韋家雄搵佢江湖大佬解決

圖呀

Final boss 何生

褲

奔雷手

咁快手

又姣馬神

Porn tonight靚到

飲完奶茶飲檸茶，屙死咩

特技人

G4都驚咩

熊本熊係free license

韋家輝開始接手編劇

介波袋

我老母問porn tonight條褲駛唔駛咁短

正撚到

Porn tonight咬字好正，但都自然

kelly啲語氣次次都含春咁

好淫

捉porn tonight去姦

驚仲出黎飲野?

呢個士多諗起當年金勝比人斬

馬神：唔好以為我係調解員就唔打得交

老闆~~

淫到

條腿正到

在哥屋企冇女裝長褲㗎！

烈火雄心1 司徒拔死又係痴撚線地好喊

砍友單野用嚟舖在哥同阿man感情線

唔好走

馬神點忍到

出晒水

馬神：我以前做過G4做過飛虎驚條鐵

又有黑腸啦

馬神：換個人格同職業先

Kelly 化妝真係正 落妝又好似差少少

葉榮晉你個仆街 我斬死你

目標係你，同你一齊咪仲危險

經典
元祖級喊戲

Porn tonight個眼神淫到

馬神問佢可唔可以唔走啦

Kelly個眼神真係

仲唔留人

又有黑腸食喎

屌嚇親

冇讀白

有播到砍馬神咩？

曾偉權9成9搞鳩porn tonight

冇結局

做奸角真係一流

嚇撚死

屌
洗唔洗咁

驚仲出街飲野

我覺得佢會捉蟲

信唔信kelly 幫馬神擋刀

porn tonight講嘢把聲好挑逗

嚇撚死我咩，無端端轟一聲

好撚恐怖呀 今晚瞓唔著啦

依tvb脾性，何生會出手阻porn tonight 出國架啦

係咪打尻條女

冇大結局

信

演到戲，有殺氣

洗唔洗咁記仇呀
咁掛住個仔 得閒就番去屌幾劑老婆啦

屌咩 今集劇本咁好竟然冇獨白

不死印法！

救護劇都有final boss

快啲搞鳩個煩膠女

好正呀短褲

即上big big channel

廢陶is watching you

想睇女女女牙man

屌你收埋d咁既片係逼逼娼奴

屌你bigbig channel

獨家催淚懷念短片

有冇人有bigbigchannel

捉晒啲女人女女女

又鞭死人戲

屌你老母又要開APP睇

成屋都係女...點保護呀

屌... cut 走D 片
要人迫迫睇

屌bigbigchannel真係好做唔做
多鳩餘

在哥個女聽晚水著

曾偉權個角色搵鄭子誠做會唔會好d

屌 我唔想裝fake fake channel

兄弟首歌d色tune到好似抖陰d色

想幫諾兒人工呼吸

王浩信真係以為自己好型

洛兒都死

笑撚死

開始羅樂林講嗰段都夠做

兩個掉轉做都應該match

係咪又捉走阿man，威脅麥在田呢d老土野

點解套套戲都有final boss咁撚on9

成班人圍住個盒我唸起鹹魚雞粒炒飯潮文

石之軒

腳腳腳腳

定

以為搵人老強洛兒

做救護仲危險過消防同黑警
又死人又畀人斬

一定要j

入左APP又唔知點撚樣睇

因為出左條痴線佬

鄭子誠一人分飾兩角都得啦

tvb既戲始終結局篇都係要變返警匪片

兄弟使唔使谷得咁勢利？

知性美

痴撚線
家陣救護員殺咗佢個仔咩

OK啦,下個星期都播

cls 一套劇有人死要放迫迫娼奴逼人睇獨家片

屌啊 邊到睇返知唔知

好想做條短褲仔

把聲+樣+腳，點頂?

鄭子誠做boss就無得獨白了

又係濕鳩迫迫娼奴

出盡力谷嘅都係伏

捉佢幫石之軒生仔

腳板仔

整死雄姐角色就係為左push 迫迫娼奴

烈火死人d集數全部勁催淚，配樂好到肉，阿祐死老母同冧山泥活埋梁崢配無出息的漢子，工廈5級火配wish，司徒拔配咗首夏韶聲嘅唔知咩歌

都唔知套劇想講乜9

個女比人害死左
在哥唔撈救護入黑社會報仇

又好似真係張曦雯買嗰件

得果2分半鐘

no 似車楇

最後結局肯定係曾偉權有意外，跟住馬德鐘幫佢急救救返佢，完

你話在哥大戰porn tonight 就話姐
乜撚野裝big big channel睇啲家姐喊
Tvb係咪忽上腦

通常谷得好行啲劇都係爛劇

會唔會今次玩捉走麥在田威脅阿Man

一套救護片好心用d災難結尾好過

好好笑

災難救曾偉權 肯撚定

跳躍生命線2之線下留人
tvb universe

遲啲出劇場版，好似海猿、code blue 咁咩？
劇場版就係超級大海難

咁我覺得鄭子誠做阿sir會好d

尋親✅
誤會✅
和好✅
絕症✅
N條感情線✅
爭家產✅
黑社會✅
尋仇✅

睇緊段 big big channel 片
電視無播嘅主要都係幾個家姐 執 locker 片

你又真係走去睇

夏韶聲 56789goodbye

嗰時搵咗勁耐

好想睇返，但又有少少承受唔到咁沉重

最尾呢句想點

害死左洛兒
在哥災難為救曾偉權冇左隻腳？

野蠻人

烈火1死親果d都好SAD
群姐 阿翠
再配埋首無出色的漢子

成40集經歷好多野係幾沉重
古天樂又死老婆又斷腳又坐監

會唔會唔止佢個仔一單野?
d報告都出晒證明係意外
會唔會之前有牙齒印 金寶鐘唔記得咗?

邊到有得睇返呢幕？
我記得群姐死個幕好似係沙灘到

以前d戲真係成套戲串連哂，然後每個角色都好立體，好有自己故事...而家呢套係好睇，但你可能遲d問返我馬子仁個角色係點，我會答唔出

#good ，以前tvb啲配樂幾有心機，而家cctvb死人冧樓結婚扑嘢都淨係越難越愛

阿柏:死老婆->坐監->老豆中風破產細佬受驚->斷腳
阿拔:無消防撈->同老友反面->戴綠帽->被黑白追殺->老婆走佬
勾梯王:死細妹->阿媽痴咗線->被消防革走->女友分手->被黑道追殺
阿:死阿媽->親矙睇住手足死->死老友

烈一個個都係悲劇人物

去睇白海豚之後走咗 唔記得22定23集，大陸掃咗acfun而家好似冇晒線上睇

烈火系列，大家推薦邊套？

睇下依家播緊 火速救兵先啦

一路睇一路食飯 喊到收唔到聲但又含住d飯咬唔到
睇到好辛苦
但好欣賞tbb今次講雄姐死呢兩集 唔會太老土 講好多大道理但唔悶
羅蘭姐同陳瀅個場真係喊到
6號d戲真係進步好多 記得之前睇三個女人一個因仲覺得佢有少少唔自然
但佢執雀巢個場 睇住佢喊到咁我都一秒爆喊

你可以睇隔離火速救兵同埋王喜 po
烈1烈2各有捧場客（我buy烈1多啲）
一致認為烈3係垃圾

6 號嗰幕真係睇到個心翳一翳
反而傑仔雖然睇到佢眼泛淚光
但都係感動唔到我

好睇

烈1衰感情線多同劇情後段暴走，但有學堂戲同幾場喊撚死人加返好多分
2劇情冇咁1誇張但又少咗種睇住主角入學堂出班長大嘅感覺
個人鐘意1，3就垃圾嚟
另外港台火速救兵 3，4輯有王喜

王喜真係消防之星

因為真係好睇同睇到好沉重，而且重播過2，3次我次次都撞啱時間睇到

因為真係太經典
阿柏死老婆係醫院果種絕望到死既眼神真係好難忘記

勾梯王係因為為咗打王喜而整傷隻手俾人調咗去hea位，唔甘心所以辭職

第3集成套野都係講王喜同鄭嘉穎爭胡杏兒真係無咩野好睇

師兄，你啱
我懶得寫咁多

鄧一君做智障同苗金鳳做痴線婆真係好正

勾梯王同呀拔都係自己唔撈
呀發都係 開酒吧 連鋪都比人拆鳩埋

細個睇嗰陣睇到苗金鳳做癲婆搞到我有d心寒

雖然話生命線係今年佳作
點知大家講烈火仲開心

1衰李珊珊+後段暴走
2中間方中信 無鳩謂 陳慧珊三角戀好悶

發記職業史：消防(秘撈保險裝修)，唔撈後做酒吧，再去台灣做黑社會，返香港開消防用品公司洗黑錢，坐監出返嚟改名麥在田轉行救護

咁快講佳作

都未知會唔會爛尾

烈1故事好啲
但我覺得烈2王喜個角色貼地好多加分
3就算鳩數

因為同以前d戲真係無得比，生命線除左馬神壓場同d講生死嘅橋段，根本麻麻

1998出品ko 2018新作

烈1好完整個故一，烈2就無咁沉重

坐監果陣有讀書
出監做左排整餅
再去清華學院教沙排
最後先轉救護

碧瑤sso

烈2 冇咁多人集中啲
果陣冇諗過王喜最後廿分鐘竟然要佢死

喂
漏咗段時間做飛虎呀

雖然好慘，但烈2如果冇編劇寫死王喜呢一筆真係好難同烈火1比

教完波去做銀行
跟住做飛虎 又轉番救護

大小姐化淡妝好靚

+1 無論愛情，離世，都講得好到位
唔需要忘記傷痛，接受佢
因為佢係會一直係心中

其實何廣沛都唔係好差姐😆

嘴佢嘴佢嘴佢

好想save 晒成串圖…

佢死個結局真係好深刻
張可頤不斷望火場，希望見到王喜個樣
最後同班兄弟對望個絕望真係

勾梯王某程度上係自作孽
兩個女主都係悲劇人物
沈碧瑤
成家靠佢 > 失業 > 頂硬上做消防 > 比夫婚夫帽 > 原諒再帽 > 暗戀王喜，但對方同左佢朋友一齊 > 死老友 > 爆炸毁容 > 拍拖比人懷疑派帽再比人打

駱曉翠
同前男友分手 > 不斷比人糾纏 > 比人強姦做埋性奴 > 阿柏唔理解乜都擺細佬先，成日都屌左先 > 準備結婚，阿柏又誤會自己同鄭子誠有野 > 最後仲要勁絕望咁死

曾偉權係做得多阿sir角色，但都係坐office果d多，如果做方sir佢就ok，但如果要做瘋狂喝人嘅邢sir，應該唔及鄭子誠做得咁出色
至於final boss，曾偉權比鄭子誠多咗份江湖味
所以依家咁樣最合適

其實可以加插係高人入在哥屋企果場戲之前
獨白完就交代係曾偉權搞鬼

冇錯 鄭子誠嘅陰謀都係斯文敗類老謀深算果種唔係無理取罵做爛仔
調轉咗反而冇咁夾

屌 今集何廣沛d獨角戲完全唔想睇 飛晒 點解唔係佢死

因為今集係結局篇，唔係大結局

諗起昨晚馬神被追斬果幕

【大鬧天水圍】天恒邨躁漢狂斬鄰居鐵閘 攔截救護車追打三救護員

天水圍天恒邨恒俊樓一名愛好耍功夫的姓林（32歲）男子，昨（11月5日）深夜約11時，突然手持菜刀狂斬11樓某單位的鐵閘及單位外的單車，姓黃（53歲）女住客驚聞巨響查看，赫見一名刀手對家門「行兇」，恐其闖入傷及自身，大驚報警。

警方接報趕抵時，疑犯已棄刀而逃，轉移手持兩呎長木棍於邨內徘徊。約大半小時後，有人徒步走至鄰近流浮山消防局及救護站對開天影路時，不停棍打附近車輛，又截停一輛救護車，繼而攀上車頭，再爬上車頂，手足舞蹈，又用木棍瘋狂敲打車身，棍身當場斷開兩截。

有居民拍到事發一刻，車上救護員落車勸阻，詎料有人即時發難，由車頭跳落車追打其中一名救護員，兩人在路面展開追逐戰，其後另兩名救護員上前將其按住，雙方糾纏拉扯。正在恒俊樓處理斬閘案的警員聞訊後同時趕抵，眾人合力將疑犯制服，他涉嫌「襲擊公職人員」及「刑事毀壞」被捕，與三名遇襲救護員同被送往屯門醫院治理，元朗警區刑事調查隊已接手跟進。

消息稱，疑犯同樣居於恒俊樓，愛好「竹戰」及耍功夫，曾經習武，案中木棍相信是平日用作耍功夫之用。警方作初步調查後，懷疑有人因為不滿涉事單位發出噪音，激動下斬閘洩憤，據悉涉事單位鐵閘遭斬至毀爛，警方事後檢走菜刀及斷棍調查，正了解疑犯是否精神有異。

邊度有得買雄姐個啲記憶眼鏡布

屌 有冇咁啱
條友係咪睇咗套劇

其實細心諗番，好多都套番真實
仁哥捉肥仔抽水>真實佢真係係地鐵出過聲
冧樓>馬頭圍單野
Man同Diana打機>張打ps4直播

岩岩睇番琴晚果集
好辛苦
何廣沛d劇真係
都係小冬岩佢
反而馬子仁，六號，tb都好戲過佢

雄姐全劇最好戲
不服來辯

馬子仁
六號就真係唔錯

你次次都入兩蚊

出埋佢份糧

一早就應該用個大樽啦

其他team入唔入得

個笑容

個個都入兩個一蚊梗係易滿
又唔入一個兩蚊

陽台做愛

Kelly好姣

中出，再睇Ｄ精慢慢流出臭西

阿頭打佢都得添呀

係咪有水着睇

一對一學游水

有諾兒泳衣睇 又要打j

諾兒

水底搜索

嘩屌跟埋入嚟都唔知？

諾兒泳衣

好想攪阿妹

又做醫生

Fbi

佢又扮醫生

痴漢

又係佢

自己行開

抽靚妹水

郭田俊又做返醫生

專用醫生

size=6]唔好咁大力呀[ [/size=6]

腳板黃晒

有d波仔

燒鵝比

仲以為呢套佢唔做醫生

特登介紹自己個名，係咪之後又會出黎

諾兒j ed

好想屌 好白滑

冇睇幾日,原來佢條線未完架?

自行割盲腸

後入

大boss

郭田葰又做醫生

阿Me go

咪咪姐

郭田葰使唔使

崔健邦最多對白嘅一幕

點解死既唔係崔健邦,而係雄姐

爸b 好痛啊 唔好咁大力

amigo都好戲過戲屎兩兄弟

頭先真係抽筋咁簡單

做救護又比人桶又比人斬 不考了

誇世代已經精神分裂㗎啦

仲要死埋

消防處多得tvb唔少

做救護仲危險過做差佬

諾兒把聲好撚煩
播toyz個lokyii好冇

韋家雄會唔會俾人搞

ail口形嗰一句係咪仲未解釋？

韋家雄明知有人斬在哥都唔陪佢

佢咁猛，點會搞佢呀。
一定係搞馬神班女啦。

黑底照住唔驚啦
可能講佢幫馬神捉鳩曾偉權仲有機

就係知先唔陪

未

引蛇出洞

應該唔會再細講

好嬲

隻boss好煩

大結局唔知係咪俾人殺咗個女但係仲要無私地救返曾偉權呢

細班變態佬連細路都啱

後面個肥仔大波激突

編劇寫到呢度係咪已經唔記得ali

或者boss有事 佢都救佢 boss就原諒佢

搵人妻緊要過陪手足

講埋句野出黎好冇 講埋就唔係唔記得啦

到底仁哥感情戲係同霞姐定馬神家姐

套野搞到我好想食餃子
香港食餃子好貴